作為沙田友，我諗唔到有乜理由921唔去沙田

既然我地去唔去都好
藍絲廢老都會入嚟沙田發癲
只要有和理非市民同佢地嘈
佢地一樣會周街打人
所以嗰日我會喺新城市等你班仆街
自己沙田自己守護！！！

peace
煮到黎
咪食囉

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

They can only destroy
Hong kongers know how to build

當日最好嘅守護就係預備定一大疊文宣
佢哋走咗之後我哋將連儂牆
再·擴·大！

連儂牆嘅時事民宣
長輩圖其實作用好Q大
尤其是TVB不告訴你的事系列

所以佢哋先成日要去搞Lennon wall

其實只要無冷氣就即刻無人去

元朗
元朗
元朗

冇需要
撕完再貼

去既下場就係俾人打/拉
我諗唔到咩原因要去